[學術研究]係網上論壇完全主導言論需要幾多個ac?

我覺得唔需要多
就咁睇時事台 只要大約頭十個人既發言就可以完全影響左個post既討論方向。

主導唔到
但好似連某人咁,整個咩熱門出黎咪控制到囉

主導好難 不過轉移視線就好易

如果有組織、分工、足夠人手
可以廿四小時輪更補位
二十個以內就夠